<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<enemies>
	<enemy>
		<name>Lluc</name>
		<damage>9</damage>
		<health>25</health>
		<description>Pablo, Pablo, Pablo. Tú has decidido esto, antes de nada, ¿sabes que sé hablar ruso: ? 
Pablo responde: Eso es chino. 
Lluc responde: PUES AGARRAME DEL PEPINO . </description>
	</enemy>
	<enemy>
		<name>Guillem</name>
		<damage>15</damage>
		<health>20</health>
		<description>Eeeemmm, tècnicament, no hauries d'haver profanat en aquesta conducta. Nogensmenys seràs jutjat aquí mateix per delicte d'animadversió. Ja saps com deia Ulpiano, "La justícia és la constant i perpetua voluntat de donar a cada un el que li pertoca." </description>
	</enemy>
	<enemy>
		<name>John</name>
		<damage>30</damage>
		<health>50</health>
		<description>El tt John viene a reventar cabezas. Pego ostias como panes.</description>
	</enemy>
	<enemy>
		<name>Inogue</name>
		<damage>12</damage>
		<health>23</health>
		<description>Hermano, bro, Pablo, ¿de verdad tengo que luchar contra ti? Que palo, venga acabemos rápido que tengo cosas más importantes que hacer. Como por ejemplo jugar al buscaminas o el solitario.</description>
	</enemy>
	<enemy>
		<name>Adri</name>
		<damage>15</damage>
		<health>35</health>
		<description> Pablo, esta vez te has pasado, nadie se mete con los nuestros, la tración se condena con la muerte. En nadie yo confío. </description>
	</enemy>
	<enemy>
		<name>1vs4: Toni/Marti/Erik/Marcel</name>
		<damage>70</damage>
		<health>100</health>
		<description>La SQUAD fila de alante (JEFE FINAL). 
		Toni: QUE PASAAAA Pablou, a donde ibas pinguinaco, aligual puedes conmigo, te saco 1 cabeza. 
		Martí: Oye Pablo, puede que sea sordo y me parezca al masao, pero no soy tonto, fui yo quien se chivó a los demás de tu traición. El que traiciona es el que dice que es el más leal haha.  
		Erik: Pablo, me iba a echar un cigarrito pero preparate porque te voy a descuartizar (saca el cuter). 
		Marcel: Que onda papu. ¿Te acuerdas que un día te dije que te iba matar? Pues ese día es hoy.(se cruje los dedos)</description>
	</enemy>
</enemies>